一人一套童年最愛既動畫

百變小櫻
當年為咗買齊成套碟 我老豆逼我全年默書要滿分

加旋

婚紗小天使
望住佢地變身同比啲怪獸箝住好撚正

大個睇返漫畫 最後好感人

衝鋒21

中華一番

電童

H漫

我的et同學

遊戲王

寵物小精靈

叮噹

小魔女doremi

屌你老母 動畫啊on9

我當年都鐘意

星之卡比

不思議遊戲

百變小櫻

一睇到就想入黎打 加旋
童年最愛既動畫

陰陽大戰記

神風怪盗貞德
雖然依家對套野已經冇乜印象
但記得細個係屋企搵啲絲帶/ 褲頭繩綁著自己扮女主角套衫
我諗我以前真係幾鍾意

正呀

小櫻同數碼暴龍01
日日仆返屋企睇

屌諗起小一個老師話十次默書滿分送禮物但係全年得九次默書

呢個好笑

龍王傳說

星夢學園

踢出我天地
我可唔可以講埋加旋

龍珠
trigun

數碼暴龍

單車新人王

變身

彩雲國物語

我係小忌廉

貓和老鼠

藍貓都好睇

魔法少女小圓

To love ru

東京喵喵
魔法小米路

遊戲王 不過身邊沒人中意

點解冇人講通靈王

龍珠
柯南

小魔女DoReMi

蠟筆小王國

兩套依家仲有睇

巴奧...撒基路加！！

日式麵包王

比我講多套
滴骰孖妹
不過應該無乜人識

高智能方程式

怪渡小雙俠

機甲小寶應該唔算動畫
但我細個睇到餅錄影帶花晒起晒格

踢出我天地🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻

應該係勇者警察/魔動王

正呀 眼部火焰炮 btw最愛結界師

釣魚
小纓
棋靈王

數碼子

唱k小魚仙都冇 呢個post執左佢啦

數碼暴龍
仲鍾意美少女戰士

眼部火焰砲
口部火焰砲

re0童年回憶,依家已經冇人記得呢套野

想唔想encore呀？

細蚊仔

+1

夜勤

男兒當入樽

Same

像破風

小魔女doremi
當年我日日放學狗衝返屋企睇

勇者乜乜
其中最鍾意勇者警察同勇者特急

想 仲要係我耳邊唱

英雄魔神傳2
打星界山果套
邪戰角
黑龍角
全部都勁有霸氣

龍珠
入樽

Death Note
Code Geass
涼宮春日

仲有鋼煉

滴骰孖妹大把人睇

數碼暴龍
仲記得有次播緊02，本來諗住放學返屋企睇
點知老師無啦啦留撚住我叫我幫手唔知做乜春
搞搞下仲miss撚埋(嗰晚聽朋友講先知呢集係講v仔進化成金甲龍獸)
嬲撚到我第2日學都唔返

Hunter

魔界女王後補生 雪沙雪沙旋 朱古力旋

滴骰孖妹正喎
記得以前放學ICU時段播過
同期仲有星夢美少女 都好睇
再之前果D
小魔女DOREMI 百變小櫻 超魔神英雄傳
果堆全部因為要出去上堂冇得睇 大個先睇返

digicharat第一代先好笑
d歌好聽d

Gundam seed

Kiddy grade

Helix
鐵人28
小飛俠
小雙俠
激鬥戰車
小露寶......仲有好多

呢套正

陰陽大戰紀同超速遙遙

妖精的旋律

嬲到學都唔返

鋼鍊
細個嗰陣tvb播 老豆捉埋我一齊睇就愛上咗

名唔太記得，標題好似寫「未知惑星xxx」之類
大概係講一班學生去宇宙旅行，飛船出事，墜落係個未知星球，成班人合作生存，其中一個敵人好似世界樹咁樣，之後轉幫主角班人，結局唔記得
最記得一幕係升降機壞左，就跌個時敵人用兩個機械波頂住部機，等班主角走出黎
1999唔好意思

機動戰士 鐵血的孤兒

應該係足球小將同龍珠
但後尾俾人造人19號嚇親攪到唔敢再睇